星期六打poker直播

就黎交租
歡迎入黎討論hand/ 知識面

push

冇嘢睇....

off左啦下次再交流